老老豆豆，張伯倫咁廢有咩好拗，你話范配西咁勁就話唔抵啫

Show Blocked User - 音樂比利